［年經］今年仲有16日咋，快d諗定2017目標啦！

2015 D目標都未未完成哂

爆4

即係點

Gpa爆4

我發夢都無諗過要有4

其實我係想去巴塞隆拿backpack ,唔洗耐，3個星期夠

O1

祝你願望成真 做oxygen